# Ex-chica realities (BLN) seria dama de compañía  

Lunes, 13 junio 2018

Lo ultimo que supimos de este realities show es que Carlos Menendez (jurado) trato como a un “animal” a Ana Paula y ella se tuvo que retirar de este Canal Uno por las ofensas que le hacían.

De los hombres que ni se digan; la mayoría ha estado involucrado en casos de “amantes” donde habrían prestado servicios sexuales a personajes de la farándula como es el caso de Chicho Trujillo o Thiago Arroyo que se los vinculo directamente con un presentador de farándula.

Vale recalcar que existen programas como COMBATE, CALLE 7 y en tiempo atrás YINGO o LA GUERRA DE LAS SUEÑOS. Ninguno de ellos compara la supuesta puteria que se vende en Canal Uno.

“Baila La Noche” fue reemplazado por este nombre “BLN” que son las mismas iniciales del titulo original. Sin embargo es muy sintonizado en las noches por su rating (poco contenido)

hemos visto desde amores, infidelidades, fotos desnudas, videos pornos, escandalos, pitos, peleas, llanto, etc…

recordemos que a Nathalie Carvajal se la vio en un vídeo porno teniendo “sexo oral”, Belen Intriago fue conocida por “robar maridos” y de Mafer Pincay se comenta que pertenece a una “agencia de scort” donde venderían servicios sexuales y es que la lista es larga (todos estos personajes salieron de BLN).

Miremos quien seria la prepago que lleva escuela de BLN.

![Modelo](imagenes-farándula-nacional/modelo.jpg)

¿  Recuerdan a Joselyn Salgado ?, si! la que le robo el marido a Joselyn Encalada y que supuestamente se acostó con Chicho Trujillo. Pues hay una foto circulando en las redes sociales donde sale “totalmente desnuda” y se especula mucho que hoy en día estaría prestando “servicio para adultos” en una agencia de scort.

* Fuente: [*FARÁNDULA ECUATORIANA*](https://farandulaecuatoriana.com/chica-realities-bln-foto) 

* [*Regresar al índice*](articulos-tv-ecuador.md)





